香港女人真係好拜金

叫雞都唔溝港女
乜撚都講錢 仲吊高黎賣

港女同雞無分別

新聞？

雞全部都係雞